建議民陣6.23發動包圍集會，7.1先行

連續行咗兩星期，普通市民大家都攰

支持

agger

認同請幫推

621有會開喎, 你唔去圍就明日大愚架啦

推

推到民陣知道，保留普通市體力

ok

623政腐都唔開工 圍個無人既建築物？

遊行都一樣姐

agger
23留俾勇武義士啦

直接包圍啦 行乜鳩
泛民又話連登好波 依家睇唔睇到

請廣傳！

點解又係星期日，點撚解唔係星期五六？唔撚明

要圍嘅就開會日子圍啦

唔好推依個po得唔得

Push

佢哋星期日想行嘛，我話唔好

包圍得預左衝

圍一定要開會先圍~, 冇人嘅圍嚟做乜

都唔知咁方式既行路，有乜柒用

最基本21號開會就要圍
其他就自由發揮

從來無人提到要去到71, 係d 5毛岩岩上水先會話71 先去

唔係5毛, 咁就係正一豬隊友出黎幫手維穩

你哋覺得除咗民陣之外，邊個號召叫一百萬人出來？

所以你哋要顧及其他示威者的感受。

佢哋未必會勇武，但多一個朋友好過多一個敵人掛

圍唔一定圍立法會，政府總部，特首辦等等都得

不了，從來7 1 都太多議題

依個post重點係今個星期日唔好再遊行

保留體力

唔好意思阻住大家
三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

又行 行乜春啊仲
直接黎啦戇鳩

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家

要發夢衝，就大條道理咁衝！無謂浪費人力物力！

短期內再行應該唔會有咁多人
人數一跌政府就會針對依點黎講同放大
咁不如發起其他行動

YES

要行就7.1先行飽佢，今星期要做其他嘢

推到民陣睇到

唔建議齋坐
遊行你都叫有得行有野做開
齋坐我諗唔使幾耐就瞬間變嘉年華

其實616塞住行唔到果時都係
咁多人企哂喺度又無野做，然後就開始唱k
要知道果日一定係和理非大多數
係和理非得黎唔好膠得太緊要咁解

係 同一套路再搞都無用

開始鬥水磨

遊行時間太長，改集會好D, 比D 時間大家休息下

係呀，堅攰。

希望民陣改集會

麻煩大家淨推621既 post
其他吾關事既由佢沉底

100萬人出黎你覺得有幾多係勇武
再發生一次中信事件就真係人踩人啦屌你老母

我知雖然唱歌好撚on9
但希望各位知道香港人已經有進步。

佢哋進步步伐無後生仔咁大，但集會已經比到政府壓力。
亦間接為往後嘅行動出師有名

養兵買馬

一係就21圍立法會，一係23圍禮賓府，你23圍立法會把撚咩，人又冇，明日大愚又過撚咗

政府總部係立法會隔離

總之民陣 勇武各有各做

我只係想民陣今星期唔好發動遊行住

申請圍邊度都得

認同
7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

圍/ 野餐就自發性
召集人群去遊行先交比大台啦

送錢比支那

要諗遊行以外的方式

打完飛機做實事啦民陣

呢個要推

同意

星期日777開工咩？

呢個一定要推

唔明點解你地有上連登但唔睇出面d post
講左620 5pm冇回應
621朝早行動升級
623先行動 仲要冇會開先包圍?
消耗民意?